入過青山醫院，你問我答。

如題

有冇幫史匹堡拍侏羅紀第八集

點解會出返樣

唔比帶相機入去呢

本身情緒病入去 後尾情緒穩定番

見過院友做過最癲既行為係咩?

住邊間ward?

抑鬱？

有咩印象深刻既野？

都唔知邊樣最癲 用下蕉皮洗面 話生蛋點知瀨屎 自殺 打下架 日日大叫下

Yes

印象最深刻係d院友日日都大聲鬧下交 日日都好新鮮
好熱鬧

有無係青山入面見過超自然現象

出嚟之後有咩打算？
覺得自己好返未？

有冇打過懵仔針？

咩黎

出到黎仲係會驚人 都好番左少少啦

有無被男護士打飛機

冇 成日見其他人打 仲綁手綁腳 大叫發癲

不了 日日都比人望住沖涼 去洗手間

其實你未好返 未出過黎 放心。

你巴打定絲打

入去之前病情點，可唔可以詳細講吓

有無見過本身係青山做醫護人員做到自己都癲埋, 之後入埋青山同你做番院友

絲打 日日都比d姑娘望住沖涼

冇見過 佢地好似幾hea

其實係自殺之後入左去 之前都係每日好唔開心好想死好唔信人好絕望
依家都冇咁想死了

入面冇得玩電話

有無男護會係女病房做野？ 有無人非禮佢

我覺得入面有唔小人扮傻避世

希望你會慢慢康復
支持你

入面生活如何

入面有無靚女

你同樓望咩關係

主 自

冇啊 得男醫生 應該冇人會想非禮佢地

冇得玩電話 咁可以點樣打發時間 電視應該都唔係長開啦

反而我覺得入面個個都癲癲地

平時入面食咩 你係咪靚女

Btw hi院長

樓主幾歲?

多謝你

朝早六點半起身 跟住食野 淨係有睇書雜誌同報紙 電視都唔係長開 淨係係一個室入面

有啊 我咪係

入面坐足幾個鐘係個室到 咩都冇 淨係得書雜誌 同有時開下電視

入面淨係有醫院餐 狗也不屌
係啊 好靚女

18

有無twelve monkeys嘅情節

不安 冇提過

一開始住就幾痛苦 但慢慢就慣了

你喺我啲朋友？

日日睇書雜誌冇其他野做咪好悶
入面會唔會識到朋友

有冇見過啲出名啲嘅人？

有冇人食屎飲尿

你邊位

多謝你 我會比心機

好悶啊 成日撩下其他人講野 有時會冇啦啦比佢地鬧
都識到d係情緒病既人做朋友 有d好嚴重思覺失調個d就不了

沒有 佢地應該會入私家醫院啦

有人係我訓教個陣 企係我附近瀨尿 之後除褲周圍走 不過就冇人食屎飲尿既

要點先可以出返黎？

除咗書同雜誌冇其他娛樂架啦？

你係入面？ 扮正常扮開心扮對任何野都好有盼望

冇啊 每日都好悶

好奇問下

咁你出返黎咪冇哂朋友，屋企人點睇你

入左幾耐？

其實我都係入左兩三個星期到 身邊既人都好支持我

咁快？如果住得耐唔傻到住到傻

出黎學校仲收唔收返你

你做咩d咩搞到俾人捉入院

有無定期覆診

葵涌小欖有無入過

係未病友會互打飛機架？

我quit左啦 今年再報過
住左兩三個禮拜都覺得自己癲癲地